【細梅告別戰?】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

細梅

好名

垃圾topic

正皮

BREAKING NEWS
Here is the new post of Arsenal Fans of LIHKG.

依家咁嘅死樣邊有人想嚟

飯都食唔落 fifa18都唔想買了

雲加係咪80碎先退休

Ok. 唔準買.

然左猁就會一字排開官宣

79

之前d post頭死左圖不利我廠 禾重新搵過改返

禾訂左想退錢牙

輸咗先會 贏就最已陣

贏唔到就成班阿狗一字排開打靶

追趕費蛇

代替張狗打RWB

而加好大機會走咩細梅？

雲加

Until he win EPL/UCL

然唔到就爺爺宣佈再續長約
為左幫阿狗走出火海
之前爺爺自己講

落大雨+打風了
希望唔會影響聽日我廠發揮

答唔到你住...

天都為我廠哭泣

細梅既機會大過大梅

浸濕油腸

佢3張野都黎啦 仲玩wb

Arsenal will be in blue away kit tomorrow.

笑到喊

靜啦屌

簽psg個搞事精啦
hijack熱狗

有無港島東人聽晚出去睇波

今年會唔會有救火五子牙

核心係美國佬同高層既錯 根本冇一隊做到長期穩定 更何況唔想洗錢 成日依賴雲加根本唔係路 到雲加真係走 阿一定衰過利

我廠唔歡迎搞事狗

咁你躝啦

拜狗咪長期穩定囉

van dijk lemar seri milik butland

拜狗越位入波

岩岩課左金做Red Member
贊助我廠買中堅

點做領隊架你

呃張仔呢度係車路士

屌你老尾聯賽依啲飛機盃都要黑

買多個黑碧仲唔夠嘔血牙

我屌你老母

出走雙子

我寧願用2&b打正前都唔想見到呢個波蘭廢青

拼音狗躝啦

鬼

ching唔好衝出黎

新會然都撚到你

Italian sources insist Inter are only prepared to take him on loan with an option to buy at the end of the season.

If Arsenal don’t change their terms, then the Nerazzurri will continue pushing Manchester City for Eliaquim Mangala on loan instead.

企硬啦屌

二五雙犬

雲達

支那拼音犬

幾時有比佢撚，費事同拼音狗嘈咋

死返去土超啦

收皮啦文員

Mustafi做乜想走？黎左一季咋喎，又有正選，仲要想去國米？

德國人冇腦

一季就睇穿雲格啦

下季唔好到LCZ

精工有冇咁廢

No expectation of major Arsenal incomings. Sense they'd rather wait to see if Lemar/Van Dijk became feasible next year than go down list now (telegraph)

留意到今季阿狗有返真樣既唔係廢就走
主席同細梅都走
holding又廢左

下年仲到你買咩

爺爺強勢回歸

痴線4:2仲熱過4:1

聽日攞水樽掟死廢中

Jeremy Wilson‏@JWTelegraph
Arsenal ready to sell Ox after 180k-a-week offer but waiting for Liv/Chelsea to bid. Gibbs fee agreed + they're open to selling Mustafi

再見啦

下年又話出左價但係唔夠人搶咋嘛

水泡唔好做傻事

轉會窗早段: 我地邊夠錢買麥包皮
轉會窗尾段: 我地邊有可能再買到人

有腦既都睇得穿啦
所以淨返低個班多數無咩腦

紐咁都救到

重演首戰4:3熱血反勝

小豆

其實唔洗去都睇得穿
所以去跟佢都係on撚99

我藍成日搵鏡頭
個個攬隊友望隊友
佢就望第到

證明我藍天生有鏡頭觸覺，訓練下應該有得攞奧斯卡

我藍至少型
比比鳥咁柒好心咪搵鏡頭啦

我藍真係好撚型，我黎香港行轉啲水應該浸到上山頂

舊登有人用佢張相呃蝦條

21/04/2009: Liverpool 4-4 Arsenal

仲有邊個未賣

唔奇，啲港女識鬼咩

好似係fb黎 呃港女

Arshavin

有冇人發現我廠既球員
越少頭髮狀態就越好

其實點呃蝦條，出黎見真人一睇就知假啦，唔通正係呃啲相咩

查狗好廢喎

雲格咁老都咁多頭髮

Jenkinson

好似呃個幼稚園女老師send裸照

Gibbs?

你點得出呢個結論

講緊同一個球員既頭髮長度同狀態成反比
例如比比鳥短頭髮果陣真係神衛
例如禾列斯最短頭髮果陣仲快D

04/04/2015: Arsenal 4-1 Liverpool

Again TMR

屌喇星 鏝狗真係戇鳩鳩

多哥佬同埋GOD賓都係咁

#MUFC XI to face #LCFC: de Gea, Valencia, Jones, Bailly, Blind, Matic, Pogba, Mata, Mkhitaryan, Martial, Lukaku

#LCFC XI to face #MUFC: Schmeichel, Simpson, Morgan, Maguire, Fuchs, Albrighton, Ndidi, James, Mahrez, Okazaki, Vardy.

4:2

Fatfat啦金次

禾要買樓拉

臭西咸

約咗地產妹

要排隊上ifc了

agger路原來得8cm

白蘭特 鍾斯

source ?

除左馬迪爾,其餘都係開季正選到而家

見條友係咁撩我咪問下舊登鏝po d人
原來佢舊登係感情台開po話自己得8cm仲有埋圖

乜係咁

2:4

吉田麻也

全世界都睇好獌，硬係覺得會失分

失分既好多賭仔跳樓

你咪撚亂講野牙 我all in左架

次次大隊買乜輸乜

上次支泡大戰個個炒曬車

有咩好怕，聽日double返對家咩都賺返哂

紐3-0

Hart

3場10粒

哥狗又贏

幾時炒比歷
3場全敗失10球

重注利物浦上樓聽晚

西咸太廢啦

個陣明明唔可能踢成咁

修場波最後先黎料

季都未開呢到有手足話西咸可以殺上前六添

3場姐 West Ham而家又唔係無錢 輸多2場就炒人博翻身啦

狃都炒到佢 證明獌只係虛火

做咩?

上年比歷夠柒 咪又係冇事

藍斯

係咁禁住升班馬屌

Huddersfield 3場未失過波
水晶宮3場未入過波

FT 0:0

輸多兩場應該

仲笑人 人地升班馬係榜首了

賣撚哂 有用既都賣埋

聽日阿狗3場未clean過sheet

你放心 佢賣完唔買番人番黎 下個比人屌到走既就係雲加

最聯一陣4:2 咪榜首囉

d球迷屌左佢咁多年都未走啦
我諗而家留到喺英超就得

屌左咁都多年未走啦...

比人屌足咁多年咪又係係度阻撚住哂
廢老

迷雲死雞撐飯蓋

NELSON >>>>>>>>>>>>>>>>>> 180K

走咁多人唔補強 仲要踢4線 拎到前6當佢贏囉

呢堆野可以cap低 兩年後再拎番出黎用

100分走 收番35M > 重用Nelson
細梅走 收番30M

總共有65M > 入VVD /Dxxxler/lemar/Krxxx德國中場）

大家制唔制？

冰個krxxx kroos?

去英超其他隊既一定唔制

傻撚左

蛆gg

今時今日既Kroos應該260m都唔會買到

？

先借後買, 依家就有錢啦咩
同埋好似得20m

ryo sir陳晚爽喇

屌女

Short撚左

2個中學雞d思想dirty到

澳洲玩撚完啦！

蛆10分鐘輸緊兩球

我地有xhaka 都有kroos3成功力

有冇人覺得細梅其實好廢=.=

傷完=普通料

唔覺

今晚睇好曼會輸

me

高多幾cm就好=.=

大隊買乜輸乜

仲有得高既

祖狗一向過咗年先發力

問心就係20m既能力 另外果d錢算係買佢既潛力 始終穩定既後生中堅唔多

真
如果有米9

上季

你老婆對波

....

。。。

加墊

holding原來189cm

你肯定成日咁做

:0)

賣埋細梅同 100 分

Out
CCC - 14M
Gabriel - 10M
Toral - 3M
Gibbs - 5M
Ox - 35M
Mustafi - 30M

In
Kolasinac - free
Lacazette - 45M

Net spent = -52M
得番幾日個個球會都坐地起價
唔使旨意買到人

唔係188咩
又高左1cm

呢個就真係仲有得高

屌你啦

今年有VAR

仲有Hinds 2m
梅斯達菲...阿狗想攞返最少35m,上季買入價
仲有盧卡斯
不過梅屎同盧卡斯有可能係先借後賣

Dybala轉左10號之後好似升左lv咁

奧燒又少咁個friend

仲有唔夠十分鐘 好興奮 要發達了

過2個鐘可以睇樓

都走了

可能就係佢條仆街叫人跳船

巴打聽日諗住買邊度呀, 我諗住掃兩層海之戀啦

先借後賣就加鳩佢價

約左地產妹睇樓順便扑野

奧燒呢d都係世界仔黎咖啦

Updated

Out
CCC - 14M
Gabriel - 10M
Toral - 3M
Gibbs - 5M
Ox - 35M
Mustafi - 35M
Perez - 14M
Hinds - 2M

In
Kolasinac - free
Lacazette - 45M

Net spent = -73M
加埋本身話有 90M transfer funds
163M 袋袋平安

叫人過黎又叫人走

163M一野轟落去買mbappe!

4:2

摩狗要180m至放牙

LUKAKU大四喜

仲有3分鐘

跌到15倍了

買左幾多牙

快手完場啦想睇波台暴動牙

李城件外套好柒

冇買
唔信會4:2

賣埋韋舒亞咪有
不過你肯俾錢人哋都唔肯嚟

想睇班賭仔排隊上ifc牙

買左20支持 買左半大

唔準賣

轉會仲有幾日
可以開始 panic 未

4:2開波

個價都唔會傾得成

睇下會唔會突然彈d人出黎比阿狗買

acestream://8b59c5b0b3f1ce362b9051b6f0d283ff8f3cf9ee

希望Lemar VVD Seri 最尾一日一字排開官宣

lkk4：2

聽日3-0!

Lemar已dead

世紀之戰

再次瘋狂掃貨

咁Draxler 囉, 廢老一定有計嘅

痴線一開波就禁住攻

係西甲德甲中下遊掃幾件

劇本

唔係點4：2呀

如果OX 轉 Draxler
Mustafi 轉VVD

咁都算係UPGRADE 既

愛回家預告有游生

BREAKING: Arsenal triggered Lionel Messi's release clause.

見到都替d買左好多4-2既手足緊張

55

報假新聞

仲未4:2

C朗 美欺 米八 一字排開官宣

我都唔知點開到4:2

華dee之前個髮型型啲

5分鐘6球 NBA咩=.=

日本仔勤力到

咁快4:2
之後就要驚足85分鐘

去緊IFC排隊了

Sor唔記得餵佢食藥-.-

買左100m

啲屎跌落黎炸

希望班手畜來生唔會再係咁弱智

對上一次睇49000對李城 反CUP 5:3

丁蟹

定啦 有錢齊齊搵

原來條友都開左幾多頭盔po
係咪驚比人起底追斬

FF下就有可能

條友心諗 屌 玩大左

梗係戴頭盔啦
個個都買咁大
唔中實斬佢

邊諗到係咁易up句野會咁多傻仔跟風

自己抵死唔怪得人啦 我講6-0唔通你跟左我 我就要負責咩 貪心累事

兩個走曬 咩柒都無就有機

最後黎2個新M20 新OX

乜呃人架T.T

JeremyWilson
1）正在和屈福特協商【傑比斯】的轉會，轉會費700萬鎊；
2）準備出售【張伯倫】’，但至今還沒有收到預料中的那份3500萬鎊報價；
3）準備出售【梅斯達菲】，前提是有球隊能讓阿仙奴回收去年花在梅斯達菲身上的3400萬鎊；
4）準備出售【盧卡斯-佩雷斯】；
5）阿仙奴沒有計劃給梅斯達菲的離去準備替身，他們認為中後衛位置上擁有Laurent Koscielny, Per Mertesacker, Rob Holding, Calum Chambers ,Nacho Monreal,和Sead Kolasinac這六人已經足夠。
6）如果最後幾天，雲迪克和利馬出現在市場上，阿仙奴可能會出手，但現在看來，阿仙奴認為冬窗或者明年去簽這兩個人是更好的時機。

好羨慕獌 靠歷史名氣再加錢吸引到咁多球員球迷

阿狗依家就係差個馬列斯咁既人，帶個波上前場

捧2個歐冠黎再講啦

靠佢擺脫曼聯逼搶

已在陣中
Sanchez

Kxxxxxxxxx又計中堅 你唔計埋比比鳥屌

Milk

馬列斯唔會信唔過隊友唔肯交波死扭

牛奶仔

計埋阿叔啦不如

你唔好計埋niles 艾蘭尼苦去啊

計埋埃及仔

計埋雲加自己啦屌 重量不重質

獌狗猜得咁順

保特

又求奇搵D中埸閘位塞落CB位就話夠人

保特 最後一塊拼圖

得返七十幾分鐘入6球

呢季係獌架啦
咁既陣容 加 摩二季
點夠玩

雲加個腦咩構造 今年似玩報復多過博2年

我哋打李城好睇好多

李城點入兩球
買4:0實際好多

報復反雲

越位

只能夠希望下季又內訌炒左摩狗

普巴

真心似 一係就玩謝高安基

過咗20分鐘一球都未入

想同高層一齊死
爺爺

4:2 平安鐘

我哋一分鐘左右已經入左啦
垃圾

球證可能都買左4:2
陣間吹返兩粒十二碼

如果真既以後都唔反了
阿狗班高層真係毒瘤黎

我廠>>>>>曼聯

半場4:2比我訓算啦屌

曼聯進攻順到痴撚線

曼聯真係好勁下

Mata

十二碼入硬咩
上年馬列斯世界級十二碼仲記唔記得

可以睇連登手足跳樓了

半場就4:2 你點訓

半場4:2
你下半場有排驚

獌真係勁

Schmeichel

頭寒啦

goallllllll

kick

鏝同軌都on99咁
搞到又要睇死獌狗奪冠

普巴啲傳波勁撚到on9

我廠呢

話撚咗有買貴冇買錯

S_Cazorla (破產)

直接宣佈4：2完場啦

日本仔無腦

華dee勁到

收聲啦 贏唔到我唯你是問

4:2而家有25倍

好惡

pogba 遠射有冇咁勁

投降吧我沒有辦法 為你開賺錢波膽

睇埋今年啲轉會 抵到

S_Cazorla (中国)

飛機係幾勁

酸

低飛牙?

我層海之戀呀

咁嘅身體質素同埋腳法
加埋視野同埋遠射
轉守為攻又勁
應該淨係全盛耶耶托尼有得比較

講遠射沙卡勁啲

入咗未？
夏卡藍斯先叫勁。

大賽無幾可踢得正常

普巴啲長傳係咪100%緊

樂視 , 讚今年D 球證

藍斯？
咪玩啦師父

買花之戀囉

pogba 遠射入得多過 xhaka 啦
xhaka 講來講去得果兩球

Pogba貴咁多

對 galatasaray

一隻鏝 一隻獌
淨係until we score都讚到拍手掌啦

DLLM咪引人反藍啦

有無數據撚可以比較下普巴同沙卡啲遠射牙

普巴入好多咩?

係wo

遠射勁？

係幾勁既

又飛機喎
遠射有幾勁牙？

0 vs 0??

馬迪子解放咗普巴子未

真係好勁

又射啦

框都唔中牙

普巴吹大咗啦

普巴瘋狂飛機

又一球

遠射勁 唔係撞彩求其射球世界波就叫勁
你話xhaka係 我都覺ok
但係藍斯d藍天射球多到

普巴打假波

LKK 隻左腳real 屈機

飛機勁炸

又一腳

普巴個頭係咪黑珍珠漏m示意圖
黑妹>漏m>未抺>柯尿>發黃

貢多飛機都話遠射勁牙

30分鐘啦
一球都未有

酸？

你咪叫普巴,沙卡屎忽撞棍撞一球咁靚既遠射囉

30MIN 0:0

係飛機方面 藍斯>>>>普巴

射3腳 無球中龍

好勁

賭波post好好笑

邊位清話普巴遠射勁嫁

貢射夠200球我諗都中到10球以上既 唔勁咩

得返60 MINS, 買左4:2 個D

好撚燈
快d讚多兩句

馬仔d盪柱幾準

條友好似已經潛咗水

上場三分鐘三球牙清

今晚實好多人拋西瓜搵佢出黎

xhaka 係長傳好過 pogba 少少囉
不過 pogba 其實都有長傳

普巴又插水

佢係最後大直路個po仲有回 統一po就

唔係講緊遠射咩

學T Mac咁最後關頭先入到夠數

top goals你搵沙卡都有入遠射啦

破蛋未牙

最後大直路

上半場0:0既話我諗買$50000果d手足可以出發了

GOALLLLLLLL

top 7 goals 好多都係遠射啦
其實 pogba 上年遠射都中幾多柱

45MIN入6球容撚易

馬仔勁到5玩喇

Show Blocked User - S_Cazorla(受傷)

真係有人買5皮？

#158漆黑裡緊張的碰撞 • 1m
放心

好似見過有圖

舒米高其實真係勁
唔怪得知之前傳雲加想買

普巴射夠未

普巴：4射
入球：0

馬迪解放左佢牙

勁

呢場失分既話佢就係罪人 次次大賽獌區都屌佢博表現

食糊位罰球

第4腳

李城波皮都掂唔到

丹尼森遜廢撚到

普巴又差少少
不過喺我心目中佢已經入左好多球

獌原本都想買佢代ddg

有馬迪專心放心, 普巴可以浪射了

4-2

Foul

再嘈入罰波比你睇

Foul 4:2

第五球啦

如果係阿狗咁射老母已經不保了

好多人係ifc排哂隊了

比著雲加雪左啦

屌奶星又話最聯好勁嘅

其實牙朗都係咁浪射多到爆
不過射得多入得多

射5腳都無一球中龍

遠射好勁

對史雲斯都係下半場尾段連入3球

放心

屌

美欺又射失 12 碼

普巴繼續射啦, 應該就黎入

多勞多得

係 阿狗班友都唔肯射

咁李城比人撳住屌
點入波牙

阿狗夠撳住李城屌啦
咪又係失3粒

其實最大問題係上年 19000 創造到好少 chances
今年做到好多出嚟
摩 2 季磨合到真係好得人驚

8 分鐘要入到一球 打fifa 都唔得啦大佬

曼聯攻完放軟手腳咪入到囉

頂成咁

李城 攞啲對阿記既質素睇下先

你廢姐大陸仔

mahrez 隱撚形
唔怪得知雲加唔買

yes

近了近了

Fifa緊唔得啦
慶祝都用你幾分鐘

踢得幾好喎我覺得

貢樂觀牙
駛唔駛幫你去ifc攞定籌先牙

其實李城算係咁, 果場係阿狗後防有問題

普巴解放左先咁射得
沙卡都未解放

我都冇買

我哋谷得太前後面太多空位
完全係做俾李斯特城反擊

摩佬買人真係有一套
望一望雲加真係無個種重建希望

沙卡咁慢
攻到咁前真係自殺

下半場獌複製啦

阿狗對呢隊獌，應該半場都過唔到，比人逼搶到係咁傳失

系

自從早2年李城冠軍果年之後我就知道雲加就算教鍠教PSG都係唔會成功

今年 19000 下半場就會狂入波
上半場李斯特城唔入返 2 粒點開 4：2

獌未過數

有冇hkbn手足上唔到網

獌呢個中場線真係好穩下 過到中場最後仲有個De Gea

same

上到

點解摩佬仲未怒極而笑牙

教呢兩隊唔使兩個月就俾人炒左啦

開龍門球

出面條煩膠就快要收皮

聽日睇下應唔應付到利物浦逼搶
對獌中場應該完全搶唔贏，死球輸晒
對面個個 180-190cm

間諜老到斬唔起得唔得牙

禾仔先叫隱形下話

4:2 馬會Cashed

間諜龍門球 ok 嘅
係落地慢同 12 碼

如果聽日對猁輸4:0 對獌應該輸8:0

45分鐘6球

咩路 陰陽路？

其實真係有可能

變返30倍了, 等我補多張飛先

4:0仲大機會過4:2

全城中伏！

一陣下半場入6球

MU入6球

就算獌攻唔入，都仲有費蘭尼+盧卡古+伊巴（如果趕得切復出）呢招，99 81斬轟死阿狗

jump啦 要jump啦

等多陣先, 等個賠率靚D再補

就算得20分鐘都唔係無可能 早排睇左場日職69mins開始入左6球

我張2:4😭😭😭😭😭😭

呢場李城都似會一失就散晒

real?

日職

4:2有30倍
有馬會ac既快d補飛

講真 真係算全城 一定勁多人買左 如果唔係無可能4-2可以跌到15倍 係睇下個個買多定買少

real😭😭😭😭😭

果條煩膠真係累唔少人
雖然我睇到好心涼
不過有人真係跳樓既我都唔知佢點收科
你地知波台班手畜幾醒嫁啦

佢買左$10 曼聯2:4李城

鍠馬上年又話簽迪基亞

想反燈

4:2啪啪啪4:2啪啪啪4:2啪啪啪4:2啪啪啪

其實 19000 上場都係入到一粒之後對面散晒
所以李斯特城唔入 2 粒先 19000 一領先就唔會開 4：2

E家開ac趕唔趕得切 想搵番少少

佢冇責任架喎
隔住個moon笑班賭仔

好彩買左半和 11.5s 獌 2:0 3:0

你比錢我幫你all in

個個都咁鍾意企係高處

messi又miss 12M

佢良心過意得去就得啦

我就無買既
因為條撚屌本身就係假膠黎
信佢果班on 9真係無得救

我唔玩啦俾返d錢我呀😭😭😭😭

見到都橙 對中下遊踢左50mins仲未入到波

雲加乙(輸到跳樓)

佢實過意得去嫁喎
假膠比人留意到幾開心
我有幾個po都係話佢搵存在感咋嘛
唔係駛鬼開咁多個po吹到自己上次貼中幾勁咩

救到好靚喎

9up完等成班中伏就拍拍屁股走人

arseblognews‏ @arseblognews 2m2 minutes ago
More
New: Jenkinson dislocates shoulder on Birmingham debut #arsenal #afc

訓左冇睇 想問4-2左未

.........
又要返黎醫

LIV 4-2 ARS

yes 好多手足睇緊樓了

我淨係想佢快撚d收皮
一刷新連登就見撚到佢d垃圾po 乜鳩真心話 最後大直路 讓我們成功 屌你老母煩唔撚煩呀

贊狗幾時死

屌，條友真係。。。

手足聽日場波買咩波蛋
3:0 4:0？

唔好blame the victim....

佢刷存在感嘛
係咁嫁啦
難得既係又有人理佢先好野

8-2

victim=us

yes
成個弱智毒撚咁刷存在感，見到就煩

半場主其他

祖狗反cup

小花入波

將今場4-2波蛋賺返來D錢射落去

駁5刀

#10漆黑裡緊張的碰撞 • 5m
太多人買真係有機會沉船

好撚野

望一望疤既Sub 而家既Messi唔場場入波既話真係都未必贏到

鬼叫你地唱到熱哂咩

人無恥即無敵

面皮厚過意大利廢鋒

多謝大家G持

合力改變左未來

仲敢開post話集氣

睇19000個踢法 你想玩密集防守咩 佢就狂轟係咁斬 你縮後頂撚住佢就遠射/突然打小組睇你會唔會跟唔切

仲敢上水

又如何

可能人地有兩個ac 一個撚人 一個留其他post言

yes佢地咩踢法我地都輸

其實Mustafi 單野有無reliable source? 點解依家先話走, 玩鳩雲加

呢個好笑

聽晚告別戰
睇埋就送別細梅

ox 直頭唔返倫敦

屌你輸$10咋

唔係錢呀？

12m

Penalty

12碼

十二碼

okazaki 幾廢下

#516心中有善傳千里 • 13m
無入球仲有5倍
買左50k個啲買10k補飛啦
萬一真係0-0完場都有返個本

十二碼
開始

自爆

黎啦黎啦

佢個作用係跑黎跑去撲波

李狗唔洗還呀

missed

第一球

救左

救到

報恩

LKK MISS

真係唔洗

SAVED

水貨

舒米高

舒米高 > 間諜

入一球

唔好話4:2
你是但入一兩球娛下賓都好呀

哇屌

Simpson真係

痴線 英超d球證
阿狗對李城 成篤屎 都最少4 5 球呢d手球 一球12碼都無

屌你班友咁快既

曼聯有12碼

大器晚成

球證, LKK 同普巴買左無入球

今季獌興75mins後入

勁過間諜

我個app已經delay左30s - 1min

點解唔係普巴射

Mk

雲爺爺未過數

我係365望下咩料昨 覺得應該係悶波廢事睇

茅

lkk呢球都算射得無腦
大大步助跑，完全無諗過呃龍門

d 傻鳩 4-2
弱智先信

獌同熱狗打應該矛鬥矛

唔敢轟網頂

想唔黑你都要過數架

開始刷角 李城可能真係要輸了

本身佢係無腦

李城嘗試壓前d搶下中場

華dee要出超技術未

mahrez 單對單強姦 jones

頂住呀屌！正義必勝！

艾拜頓俾人撞到咁都唔吹

兩野就fake過曬

馬列斯

李狗剩識恰老坑

兩邊都有呢d波，奧利華都係冇吹

對獌搞呢d咪姐係自己申請離場

Buy mahrez lah diu

Mahrez

mk做咩

過多陣又放 rashford 出嚟撚對面

Mahrez有番巔峰8成 季尾應該就要60m up

OX換馬列斯啦

rashford依家好廢

盧卡古之前5球射4球守門員嘅右邊

&Fellaini

我廠唔介意收留垃圾 來吧

搞笑呀出 gray

馬列斯繼續呀

莎士比亞又自爆式換人

30分鐘真係好難入6球

40m加 add ons今個轉會窗拿拿淋搞撚掂佢啦

爺爺出手買馬列斯未

60分鐘都冇就換走okazaki

莎士比亞四大悲劇

1球都係輸=.=

lemar 冇機
draxler 又唔知肯唔肯踢歐霸
mahrez 其實要買喇

我讀drama嫁

4231

Yes!

疤龍門入波？

拍定手先

Draxler易傷 未踢過英超 大家都差唔多錢都唔知點解要買Draxler

唔好假對攻呀李城

咁早換日本仔

日本仔廢

個simpson輸完12碼 擋人出波仲係fing高隻手

屌自膠
個apps出錯

draxler 傳聞 PSG 3xM ok
mahrez leicester 企硬要 50M

廢都入到阿狗波

Morgan

Draxler 30m咋wo lemar mahrez我地買一定40m up

fotmob 寫 messi

2 goals from Messi

記得我哋反cup果場都係多得佢自己申請紅牌

主要係因為勁

CG廢冇計

最完美就係入兩個 一個中場/中前場同一個中堅

不過其實呢幾日簽到人已經好好了

咁阿狗個場後防係廢喎

放咁撚多人唔係10m都要慳下話

其實係

屌, 早D傳啦

佢不嬲都係防守型前鋒，唔sharp係正常

dealer mahrez是但一件都係有買貴無買錯
仲要已經唔算貴

唔睇啦
好眼訓

好難講牙清

draxler/mahrez seri vvd 是但有一個我都好 surprised 喇

黑b型前鋒

gray啲傳波廢到

個7號傳乜撚呀

on99 等到下年先傳啦

Draxler似去拜喎

是旦啦 呢個防守好d就夠

上半場一傳俾 Mahrez 就單刀
輸十二碼又係佢交失波

用黎同果場班替工打真係岩晒

可唔可以反高潮李城入波

馬列斯好撚勁

真係有人買咁多

撚狗咁撚

招牌過人

J撚死

成個月糧all in牙

4:2 個 4 都仲有機
個 2 真係

馬列斯想引爺爺買佢？

🎉🎊🎉🎊🎁

原來你咁低人工...

兩邊都唔似入到波喎
邊有可能4

正方加交叉

入馬列斯轉4231
2就沙卡搭鳩鳩連
鳩鳩連齋掃波
射左

防中 ndidi 都唔錯

呢到咪一單半單 我琴晚買獌果陣已經講緊跌到20倍 今日好似15倍 你自己諗下要有幾多個$11000先可以推到咁熱

冇注項已被接受唔算

串

唔好燈住先啦

15倍先黎買 唔夠神心

末按確定張飛

淨防守既我地都有99lin啦

xhaka + 99 連根本唔 work
冇人運個波上去
除非你收起 ozil 之後 433 用返 ramshit

呢招玩左咁耐都有人中伏

有無手足都ALLIN左4:2

1-0

唔夠高大
又唔係makelele

1：0...

1:0.....

rashford 1:0

藍斯運到個波上去

咁樣mark甩人

冇話要買
係話唔錯姐

4:2又近一步

莎士比亞既換人勁撚到

無啦, 李城打防反都仲有D機

1:0
叫糊

福仔一出黎就入波

雖然好慘
不過結婚錢都拎黎賭

寧願睇返雲爺爺

仲差5球

我踩 coq 姐

20MIN入5球不是夢

一諗起今年 19000 啲樣就波都唔想睇

覺得會散 獌可能入多1 2粒

抵拉

自殺式換人

失得好柒

我屋企個兩個19000已經射緊精了

推一推先

曼聯可能入到4球 但唔會守2球

無得打
可能破埋野不敗光環

Gray 廢

gray 真係垃圾嚟

其實改html唔係咩難事，有實飛先難p圖

摩佬又贏

呢到d阿狗好識波
燈過燈神

咁又冇咁易

軌都做唔到 49000得我切

切硬
爺爺都做到摩點會做唔到

grey廢到

mkhitaryan 5 assists
ozil

唔覺獌攻力好勁
但人地攻守平衡

反雲大佬

真心覺得佢地今季中場好勁 特別係買左Matic之後

咁先恐怖
講進攻利物浦仲勁
但係有前冇後

唔經唔覺27號LU

老野廢姐

垃圾車賣完馬達賣馬迪

板斧夠多
小組入攝個人突破高q大棍遠射反擊咩都有
一個lkk真係改變曬成隊進攻模式

馬連都走埋

換走 vardy 都係 on99

摩佬隊波不嬲唔係sell 進攻
不過佢隊波真係好有系統

有冇可能入番粒 今季獌仲未失過波

等我地黎

出施利文尼收起華迪係咩玩法

不過失果球其實係人地自爆喎

莎士比亞

四大悲劇

唔使輸都偷笑講真

人哋買個 lukaku + matic 已經唔同晒

換個垃圾入黎 攻守都唔得

摩狗開始拉布😅😅😅😅

有form

不敗奪冠了

可能有驚喜呢

GRAY 你係咪弱智架屌你老母

gray 想亂射幾多
換佢入嚟真係 on9 無極限

Gray 做乜野...

呢d係摩佬好岩用既球員 無計

車路士放真係 on9
又唔係無錢

佢上季已經係咁 睇到慣哂

灰真係好廢

射射射 on9

Gray唔撚用腦踢波

馬迪原本係咪摩佬幫軌買？

清埋月巴

馬列斯個樣好似想喊咁

賣完再買

摩狗已經示範左佢好撚識用呢類球員
咁都放俾佢真係on9
轉過頭又走去買飲水哥

應該好想黎

GRAY 個腦同 OX 有得揮

黎老野度啦 係咪都反骨開

2：0...

2-0

2:0

冇喇不敗奪冠

輕鬆

交transfer request啦 喊有柒用

有GRAY呢d隊友真係

老野唔買都無計

成隊波啲人都係呢幾年買

Fellaini

莎士比亞真係

越位喎

兩粒 不敗了

大家都係紅色衫
同色光榮

李城輸自己on9

一換就收皮

offside

真係有機又4粒 至於個2就

唔撚睇了

破百分拎英超

offside goal

我廠無辜

死老野唔理佢 有乜用

黑哨

老野條底橫比都曬出黎了

一定冇人講

似4:0 多D

域子買左幾多

獌狗啲後備

講波佬想搵獌鏡

咁馬迪上季踢得差既
但放比競爭對手真係弱撚智

總之曼聯是最勁

阿仙奴俾足總黑=阿仙奴廢

冇買

你睇緊BT Sport?

OX走, 雲加可能會考慮返

馬列斯蹝哂

鏝獌黑 慢慢黑

全盛時期既雲加都做唔少呢件事啦

啱晒啦
先破前四記錄
再被摩連奴炒返 10 粒
之後冇埋不敗奪冠
雲加所有 legacy 都冇晒之後畀人屌到自己退休

人地會買人
雲加食撚屎喇
上季個頭四金漆已經無左
個轉會窗仲HEA

域子入馬會都比人check i.d card啦

雲加弱智唔計

咁樣我覺得佢會爆血管先

仆街英超球證

唔會又4:0掛

應該完了

唔差啦
雙防中打個英超返黎
係冇簡迪咁sharp

手足振作呀

快喇屌

今季仲精彩
放撚走曬d後防
性感防線

老野唔過數入佢數

Nope

講真得返不敗係可以用黎照下
暫時都未睇到一隊夠死獌狗踢
我轟

冇眼睇

我轟內鬥完先啦

挨眼訓睇49000贏波

都心淡喇年年都係咁
真係好撚憎 19000

你唔係以為會輸下話

睇黎只係想笑下4比2班友

李城頭6X分鐘都踢得唔錯, 今次又係莎士比亞悲劇

19000唔會不敗嘅

話時話 卡蘇拿手足唔見左

上星期阿狗出現既野 曼狗全部得益

對我哋都係咁

Rip

個不敗都十幾年前，有份個班主力都退曬休咁濟

呢句真

早知一早就轉台睇多
今季唔撚再睇獌

佢唔是話覺得 19000 會失分咩

換唔換都輸咖啦 第一粒自己失誤

手球呀屌你老母

上左ifc

睇左咁多年最撚串就係死獌狗
glory hunter啦金錢足球啦黑哨4424乜鳩都有
班球迷把死人口又唔收
排第六七果時又咪拮個龜頭出黎抽水
現實都大撚把

佢應該冇咁早有得跳架啵 我仲排緊隊屌

GRAY 弱智又企越位位

至少個invincible係exclusive先
老野條底橫黎架喇

上淘寶淘個頭位

因為4:2?

暫時仲係既

其實都預咗今年都係 4-6 位
不過真係唔想睇到 19000 奪冠
不過曼城車仔熱狗唔爭氣

本身有三條
而家得返一條

gray

冇可能不敗啦

呢場證明我廠攻力>49000
換埋龍門件廢老根本完封49000

glory hunter

呢個年代邊有可能不敗

你講完就有了

三場一球不失好似打fifa咁

唔入

迪基亞又係痴撚線

包皮又保送
不過叫佢講阿狗唔會攞冠軍算

其實我哋d小組 後上算係幾入肉
獌狗猜唔入禁區

Huddersfield都係三場一球不失

入到波咪得 理鳩得你猜乜撚

不敗奪冠

獌真係特別黑人憎
好多連波都唔係點睇既，贏波就走出黎串串貢
但連自己隊波個場出咩人都唔知

4-0 0-4 2-0

兩隊一齊不敗

淨係有球證幫 已經兩隊波啦屌

冇可能

典型49000

人地靠兩邊砍砍砍都入到吹咩 人地下下衝入禁區 我地留拿卡一個人少打人多

上場係酒吧睇佢打紐狗
係幾堅唔似升班馬個form

首歌都話畀人聽自己係 glory hunter

黎緊大賽有Ibra用

皇都係打高級燒味啦

4:2個D

BT Sport其中一個旁述係咪獌黎

典型香港人

慣了

球證旁證個腦有問題

獌鏡

馬列斯個退化程度咁恐怖
簽佢真係要諗諗
反而個中堅五號幾勁，今季新簽？

阿仙奴d對手10次手球先會判一次十二碼俾我哋

半場都3次啦

屌喇星 食唔落飯啦

Facebook啲獌好強氣燄

聽晚豬埋你食屎添呀要

李狗，史狗四隻腳踢波，屌
旁證球證個腦同黑b ox gray 同一level

聽晚再輸黑哨以後唔撚睇波了
場撚場都係咁

4：2

D傻鳩連比數都唔識check就學人賭

咁你可以唔駛睇了
聽晚係艾堅遜執法

今日鏝明明係1:1
般尼茅夫打得好好 你老母補到入
真係嬲到想死

有個13萬幾號既新會然同你講有英超內幕料

我依家覺得其實韋比算係咁
btw 上場邊個吹我哋對史狗

純粹比較李城作客對阿曼兩場
明顯睇到進攻能力我地贏
而且組織好過曼聯好多
佢地只係識用死球同身形優勢
但係阿仙奴既小組先真係破到密集
防守就其實兩場差唔多
馬列斯呢場唔係踢得差真係至少入到一至兩球
唔覺得阿仙奴同曼聯之間有太大差距
碰起都係五五波

馬會臥底

阿狗班友硬d狼d咪多d囉
唔好話“睇茅波咪睇阿狗啦”個d無聊說話
以前直頭同獌狗開片啦，比人黑圍球證投訴都無，球證緊係唔理你

其實可唔可以報驚查佢

掠左一大筆

查佢有咩用，佢話佢9up咋嘛咪得

巴打你認真？

呢句真
有返個d硬淨d嘅中場後防幾好
所以想j vvd

[4:2苦主入]你貼真飛我抽十個每個派500

呢個post正呀喂

今年圍球證一定黃

咁果場真係猜到入去 駁唔到

原來我戴帽 2:4

咁樣踢都冇意思
場場波都假撚到咁
屌喇星

認真
當然要有比較先睇到分別
阿記係做到明顯入球機會同曼個種不停吊高波俾盧卡古博運氣唔同
聯賽長途戰有穩定既進攻套路好重要
李城一樣係穩守反擊
但係佢地今日前場狀態欠佳
馬列斯同華迪五成水準都冇
否則唔會做到好似俾人禁住黎踢既畫面

馬會應該要搞番個4:2紀念六合彩金多寶回饋下苦主們

叻叻豬

下個po叫咩好

旁證好波

足總唔係做慈善 係公司要賺錢架 你爺爺唔課金就雷你

屌利老母

在那天我輸4:2

聽晚豬4：2

俾人逼害

真。4：2

聽晚4：2都有40倍
又可以上樓

叫同人唔同命啦屌
獌狗手球越位就得益
阿狗就乜柒都冇 屌喇星

殺猁阿

呢間野垃圾食物黎

搵人開po啦
留埋名就訓

飲到糖尿